Sel 15mal Deetsembril 1875.
I Möisa wallitsus andis ülles et Karel Usler polle omma wabbatiko päewi mite arra teinud nenda kudas tedda 18mal Julil sai kohto wöimusega sunnitud
Kohhus möistis Karel Usleri et ta wanna mees on 24 tundi kinni ka nenda sammati möistis kohhus Juhhan Lilleputi 24 tundi kinni ja peale selle peawad naad köik ommad wölla päwad ärra teggema.
Kohtu wannem
Juhhan Lilleput XXX
abbimeh: 1, Ado Adams XXX
2 Karel Woormund XXX
